騰訊悄悄恢復NBA直播 中國網友：彷彿一切都沒發生過

NBA休士頓火箭總管莫雷（Daryl Morey）日前在推特上發文挺港，導致中國網友群情激憤，中國NBA最大的官方轉播頻道《騰訊體育》與《央視》8日宣布立即暫停NBA熱身賽轉播，現被網友發現《騰訊體育》悄悄恢復直播NBA。

NBA總裁席爾瓦日前表示他看到某些媒體暗示NBA不支持莫雷，但實際上他們相當支持莫雷，支持任何人「行使言論自由」、「政治表達自由」的權利，讓中國網友怒喊抵制NBA，中央廣播電視總台央視體育頻道發表聲明痛批席爾瓦，嗆「任何挑戰國家主權和社會穩定的言論，不屬於言論自由的範疇」。

不過有中國網友發現《騰訊體育》的NBA節目表，已經恢復部分比賽的轉播服務，今直播早上6點公牛對暴龍以及8點以色列馬卡比對灰狼；網友嘆：「星星還是那顆星星，騰訊還是那個騰訊，彷彿一切都沒發生過」、「下次請直接低頭認慫搞發展，不要裝逼，因為被耍的是我們」、「既然他們都不介意了，我們何必為難自己呢」

「既然他們都不介意了，我們何必為難自己呢」

對住支那，企硬就掂

中國人喎，得啖笑

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

放棄維護國家尊嚴了嗎？

上星期全力支持911的小粉紅去咗邊？

「下次請直接低頭認慫搞發展，不要裝逼，因為被耍的是我們」

真,好似公仔咁比人舞黎舞去

啱啱出世咩，俾人撚足成世
醒少少都唔會同依個國家講心啦

揾人tweet晒俾NBA高層睇，支那跪低恢復直播NBA

比d骨氣啦
支那狗

支那就是賤

什麼事都沒有發生

姐係冇得睇NBA好為難你？
依家CBA唔好睇咩？

有冇一個禮拜

心裏說不，身體卻很誠實

算唔算
體現
誰掌握現在 誰就掌握過去

無

外交部：到中國做生意要了解十三億中國人嘅民意

不要裝逼
不要裝逼
不要裝逼
不要裝逼
不要裝逼
不要裝逼

戒J：第0日

扭扭擰擰,神又你鬼又你無啲骨氣

真有少少民族劣根性